%! TEX program = lualatex

\input{.maindir/tex/header/preamble-section}
% inputs the preamble only if necessary

\docStart
\section*{Erklärung}
\thispagestyle{empty}
Hiermit erkläre ich, dass ich die am \datum{} eingereichte Bachelorarbeit zum Thema
\emph{\thema} unter Betreuung von \betreuer{} selbstständig erarbeitet, 
verfasst und Zitate kenntlich gemacht habe. Andere als die angegebenen Hilfsmittel 
wurden von mir nicht benutzt.

\bigskip \bigskip \bigskip \bigskip \bigskip

Dresden, \datum\ \hfill Unterschrift

\normalsize

% do not use \input nor \begin{document nor \end{document}

% write the text here
% for including a tikz picture, place it in the directory tikz and
% use \tikzinput{tikzpicture}
% for including another tex (text) file, place it in the directory
% tex and use \textinput{textfile}
% for including some other file use \maininput{file/path/relative/to/main/repodir}

\docEnd
